點樣可以令屋企人唔好再係咁喂隻貓食罐頭

佢而家每日都開一罐俾佢 搞到勁肥
我係咁同佢講唔好再係咁喂
跟住佢又話啲貓好慘 一日食一罐都唔係好多
人哋叫兩叫佢就係咁比野佢食
跟住連我個妹都鬧我點解要咁樣對隻貓咁差
話俾佢食都唔係好過分問我識唔識養貓
我果次睇醫生獸醫都叫我唔好再係咁俾佢食
講完又唔聽
依家隻貓6公斤勁重
有冇意見可以幫下我

拎佢做重量訓練未

收埋啲罐

帶佢同貓去見獸醫

識養一定養肥貓

試過啦
我之後直頭唔再俾錢買
點知佢哋自己另外買俾佢食

仲要唔俾我知特登偷偷地我唔喺度嗰陣先俾佢食
一係就收埋喺廚房角落頭俾佢食

佢唔會跟埋去架

肥係好得意但係我好驚佢唔健康

男人比人嗲下就毫無抵抗力
乜都俾晒佢

舉重咩......

但係食罐罐係健康過食乾糧㗎
你睇下都冇方法令隻貓郁下or減少份量仲好

等隻貓肥到爆血管死你屋企人就會知

見屋企人買幾多 你自己食返幾多
仲要喺隻貓面前食

佢嗰啲罐頭唔係主食罐

持續咗好耐㗎啦其實我養咗好多年
我見佢越嚟越肥我又越嚟越擔心佢

你隻貓都唔想健康

而家我隻貓每日都淨係痴我阿爸
等佢喂 等佢比野食
完全唔想理我 可能我覺得我對佢差
為咗佢好佢都唔會明

佢食唔食鮮肉類, 如果食嘅話 可以試下 蒸雞胸畀佢食, 高蛋白低脂肪仲可以補充好多水份, 雞胸喺咁多種肉類嚟講應該都幾受歡迎

佢淨係食同埋瞓

個粉腸好揀飲擇食
淨係食魚

有冇圖 睇吓有幾肥

皇帝唔急太監急

魚就麻煩啲要去骨, 但係有冇試過雞大胸, 同雞髀或者雞脊柳唔同， 佢少咗浸腥味， 如果未試過真係可以試下

買冇味罐低碳水糧

點解我個隻食極都唔肥

試過就咁清水煮啲雞肉俾佢唔食囉

變左個波

上次聽獸醫講已經俾咗啲減肥糧佢食
但係都係叫我唔好再係咁喂罐頭

手腳正常 個身肥到

d貓係咁...
一有野食就唔識停搞到我都好困擾

真係有d誇張

心肝寶貝嚟㗎大佬

點解一日一罐都咁肥禾隻貓一日一罐加貓糧放題都先係4.6kg

個腩一定好撚好摸

買主食罐然後減乾糧仲好啦

咁鬼瘦嘅

好肥美

唔係主食罐就唔好餵
同埋餵主食罐都要計份量
建議你播啲餵貓知識嘅片比佢地睇

我成日摸到佢發脾氣打我

雞乜嘢肉先， 其實分別好大， 如果係雞髀嘅話 啲肉會多啲血味， 騷味 仲有皮腥味， 一般如果唔係煎嘅話 好難去到， 如果要清淡嘅煮法 又有雞肉味冇異味 唯有係雞大胸， 如果連雞大胸都唔食咁就先稱得上真正唔食雞， 人可能覺得冇乜嘢分別但係貓嘅嗅覺同味覺就會覺得 好大分別

佢唔當你係呢

6公斤重咩 最多小肥

咁帶佢去睇醫生

綁撚住你老母倒哂d 野落佢個口

佢又係lam到個肚冇曬毛? 如果係嘅話要睇下佢日常生活有啲乜嘢stress到佢

係呀佢成日喺度lam
但係我拎佢返嚟樣嗰陣佢個肚已經冇咩毛

我今晚試吓先

相more

同佢一齊做運動

好少比零食佢一個月都冇一次肉泥由細到大都冇零食罐所以依家唔肥

養到咁肥咪可以整龍虎鳳大雜燴

記住係雞大胸， 你而家 試下嘅話可以去超級市場 買嚿冰鮮， 如果佢啱食諗住畀佢長食， 可以買急凍平好多

諗起呢段video

我隻一日兩罐，養2個月，打第一針時醫生話偏瘦

帶佢去睇醫生將張單比成日餵罐果個人

試下你唔餵淨係你屋企人餵？同埋比啲有關貓知識嘅片你屋企人睇

日日飯零食罐咁癲
6kg真係好肥美喎

換哂屋企D罐罐做主食罐呢?

食得是福

一日一罐真係唔多喔
係咪食太多零食又冇運動

咁肥美真係要食少d

你女？

迪布尼咁撚樣衰都有女迷

佢唔食零食㗎

我平時星期六日會帶埋隻貓同我一齊做gym

要睇靚仔唔睇佢啦咁樣衰

我老母以前都話打我為我好bad cop good cop無辦法

食同訓

Omg

好想咬佢個肚

哇真係好肥

帶埋屋企人去睇獸醫

自己親手煮

stress嘅源頭係主人要佢減肥唔食得罐頭

屌我屋企都係話隻貓成日叫驚佢餓親
依家keep住擺長糧但佢已經肥到個肚腩就掂地
講極唔聽

佢同唔同人訓 可以做攬枕

我個隻淨食乾糧 肥到仆街

餵屋企人食貓罐頭。

同問 屋企人餵好多零食
一日五六次 一次好q多

有一種餓是阿嬤覺得你餓

有聲

試吓主食罐啦，我隻肥底嘢兩年前因為另一隻有病要轉全食主食罐，
所以跟住一齊轉埋，而家結實咗勁多
瘦就冇佢份架喇，但之前100%肥肉，而家多咗好多肌肉變咗肥得嚟壯
一樣都係重但個樣fit咗好多仲生猛晒日日自己喺度又跑又跳做運動

我2位主子每晚先share一罐

p牌推唔郁

搬出去得唔得？

我屋企人同你相反
好日都唔餵一次罐頭
隻貓又識係我地放罐頭個櫃係咁喵
平時仲會帶你去個櫃到

咁似你

肥99%係乾糧食太多做成喎
其他人餵多左就減番或直情只餵主食罐

啲屋企人係咁架啦
佢地為左滿足感就會係咁喂隻貓

圖？
冇圖你話佢12公斤都得

遲下個肚仔肥到可以順便掃埋地

想撚弄

心臟有事 到時仲心痛

有冇主食罐推介
我隻bb貓乜撚主食都唔食
好煩

成隻豬咁

毒死隻貓，同屋企人講話痴肥死，等佢哋內疚

無論點 第一時間屌鳩你阿妹先 最憎呢d唔撚識又話鳩人既臭雞

屌柒佢啦 嘈餐勁既佢先會明
一係困隻貓係房算

樓主點知6kg？

睇醫生會磅重㗎嘛......

有用就唔使咁煩啦

你嗰隻咁鬼瘦既
定係我嗰隻太肥睇到乜嘢都話瘦

另外我發現你個ID

係d罐頭度揸屎

無，自己買樓
以前屋企養隻狗，屋企人成日餵人食既野，屌極唔聽之後隻狗周身病，我都唔撚明點解可以唔聽人講
自始唔會再養動物

無錢無本事 有自己一間房就唔係好想出去住
又唔洗比家用

主食罐定零食罐？

搵d理由叫佢帶隻貓去睇醫生
依d人唔比醫生嚇一嚇唔會知驚

加瀉藥諗唔諗得過

哦，咁你慢慢減份量囉

咖啡貓

咁不如你自己出錢買主食罐

唔算好肥姐
不過好少見呢種貓肥

自己整嘢俾貓貓食
同屋企人講再係咁 隻貓會病 到時候仲辛苦
再講下食罐頭點唔好
例如爛牙 老左佢會好辛苦

你買主食罐俾屋企人喂囉
我媽都勁鐘意喂嘢俾我隻貓
但我講到明淨係可以喂我買個啲

我相反戒乾糧因為唔健康
每日2餐
每次開一罐溝鮮食2隻share

每日一罐其實到唔肥, 係咪應該減番其他食物?

蒸唔同烚
搵次你整完試下味就明

個粉紅色肚肚

餵咩牌子既罐頭?如果係主食罐都OK既 ...

可能我哩幾張 影到佢唔肥姐
我諗佢都應該有5kg

我第一眼就見到你ID

我果啲食汪喵／nature's variety
汪喵有幾種texture揀，可以各買一罐細嘅試試先

樓主屋企人？

正解，驗下個腦

你咁樣講我啟發到一樣野
或者我叫佢淨係買某啲牌子嘅罐頭
即係主食罐嗰啲
叫佢哋夜晚淨係俾佢食呢啲

人地喵2喵就喂架啦

原來如此
我隻貓由到大都係餵罐頭
體重keep住～3.2kg 港短虎紋
身形好標準

其實罐頭好過乾糧
吃乾糧都會肥得快

你可以轉佢地啲罐頭做主食罐
我隻貓一路吃開aixia黑罐
早晚各兩罐
依家不知幾健康

試下啦

圓到成個波咁

食咗隻貓佢

解決唔到問題就解決製造問題出嚟嘅人

多d煮鮮食？
健康又豐富

超肥痴肥就真係要小小 小小咁減
但小小肥就幸福黎
好過瘦 長期唔飽

用頭罩？
肥腩無晒毛有啲危

佢每隊一罐俾貓
你就隊返一份炸薯條/雪糕/任何肥野俾佢

點解會肥到咁我嗰隻都係一日一罐加乾糧長擺 都係得4kg到 望落去好fit

佢地鄧佢慘既話咪買條石班蒸比佢食

比雞柳佢食都好過食罐啦CLS

叫佢地唔好喂零食罐
喂主食罐

如果太肥係虐待唔係愛佢

吃罐頭係營養均衡同補充水分啊
但要吃主食罐

真係要減肥喇

真
蒸嘅我隻貓食到好滋味

逼佢郁多啲跑多啲
減走啲多餘肥膏啦

放隻貓落街一齊跑

係呀試一試啦
不過你要有心理準備頭幾個月佢會因為多咗肌肉反而仲重咗
堅持落去，俾罐就收乾糧就ok
之前睇過啲營養學獸醫寫嘅書，
乾糧／減肥糧因為蛋白質對食肉動物嚟講唔夠
佢會唔知飽越食越多反而仲肥

你屋企人咁好我屋企人唔點理/寵隻貓

不過你個罐好大？ 罐頭既話熱量應該冇咁高
我依家都係每日比半罐35g左右比隻貓食

等我聽日都試下蒸啲俾隻衰貓吃下先得

買啲減肥罐頭/糧俾貓俾佢地餵

推介黑罐
六蚊罐
唔算貴
我有時仲會上amazon jp買
有多啲口味
我隻衰貓最鍾意比目魚味

其實你有冇好聲好氣解釋俾你屋企人知
佢哋都係愛隻貓先喂佢食
佢哋似唔明 多過唔想做

好撚肥喎
個肚腩

隻貓俾你困係間屋度除左食好野仲有咩貓生意義

十足十大肚腩瘦撚

陪佢玩 按摩佢 同佢傾計
比佢咬

帶佢去抽脂啦

肥撚到
多d同佢玩啦 最好每日俾佢跑20分鐘

掉哂啲罐頭

養豬嗎?

食乾糧先係肥既主因
減肥糧啲成份仲差過普通乾糧
又好難食得飽
揀返啲低碳水乾糧
再減乾糧份量同買主食罐比你屋企人餵啦

豬扮架下話

所以咪要改
去凍肉鋪買雞柳
蒸/白烚 再整碎比佢食
一定健康過罐先啦

我個隻4.7kg 獸醫已經叫減

I know that feel
我呀媽都成日餵兩隻貓零食，搞到佢地又唔食啲健康糧
叫佢唔好畀咁多，佢又話畀得好少，又話隻貓係咁喵佢r零食好煩，明明佢就好enjoy
而家其中一隻貓淨係痴住我呀媽

叫屋企人洽雞肉代替罐頭啦，又平d又健康d

搵動物傳心師 同隻貓講 唔好食咁多

叫獸醫打電話or wtsapp你屋企人話再咁落去會有好多病

你同佢講 瘦啲 會長命啲
有飢餓感 條命襟擺啲
獎勵係要獎既 不過唔係日日獎
你1~2星期 1，2次都ok

好想一腳踢落去

你地對肥嘅定義闊咗少少

我隻貓都係咁
睇咗醫生 醫生俾咗貓香薰
咁又無咗幾百

其實智障冇得醫
有冇諗過送你屋企人畀其他人養？

講唔明架
佢會覺得咁佢叫
姐係佢餓
姐係佢唔夠食
姐係要大發慈悲咁餵佢
先滿足到佢果種虛榮心
我真係對隻貓貓好
你睇我幾錫你

我都係
唔知點勸好

係咪睇開人地D養豬channel

活動量好大？

咁肥膩

呢種諗法好錯
剩係得肉營養唔均衡唔可以咁長食
要加埋內臟同鈣質補返肉比唔到嘅營養
否則同零食罐無分別
所以點解主食罐咁貴，因為自己煮要計埋其他營養

女朋友屋企人由反對養貓到全家都會聊下隻貓
樓豬好快唔係你老豆老母既親生仔/女 因為隻貓

最簡單咪帶埋你老母一齊去睇一次獸醫囉，由專業人士嘅口講出嚟好過你講一百萬次啦

想知幾歲 好q肥

直接帶老母去就得，隻貓唔駛

要行路個肚腩掂地先叫肥

我一日開兩罐165g吸收足夠水份防尿石

8歲

試過㗎啦叫我唔使再返嚟張床俾佢瞓就得

佢哋咁樣嗌得好慘㗎好可憐呀

有無用先...之前睇醫生話有機會有焦慮

試吓先唔該你

肚腩無毛，一係焦慮所以奶到甩
一係用完地板水無過水整甩

（好似係）

仆你地個街 貓可以食雞又食魚
但講食狗食貓就畀人屌到仆街
邊閪到有靈性 龍門任你搬

我係一間叫犬公館度入貨
六蚊罐
不過得四款口味
所以我後來去咗amazon jp搵
但連運費搞到要十蚊包
不過隻衰貓鍾意嗰個味 都係買

同我屋企一樣，叫幾叫就比野食
其實食足個份量咪得

諗起黃阿瑪

點解我都係咁肥🥺

養多一隻瓜分

迪妹

帶佢去睇轉醫生 返屋企呃9佢地話隻貓心血管有問題做手術要比萬幾蚊 叫你屋企人夾返 唔夾就屌9佢地平時餵得咁開心而家出事就拍拍蘿友就算

咁你將啲罐變晒主食罐俾你家人餵咪得
順便直接轉全/半濕食, 減少食乾糧, 對隻貓健康仲好
我隻貓每日食1.5罐 Thrive 主食罐
Thrive幾好 推介

唔好為咗滿足自己害咗隻貓啦
係得意但唔健康 佢會好多病痛

正常好似成年係4.5kg cls
Show 比你屋企人睇痴肥易有咩病啦

點解你嗰隻6kg咁漲身嘅

我隻仔6.X kg 但好slim，冇咁大個肚腩

好可愛都係粉紅色肚腩

淨係買主食罐囉

打到佢哋殘廢餵唔到

係咁啪個罐頭既扣 引隻貓跟住你行當減肥
你自己行又減肥

一切都係隻貓既計劃

肥到拍唔埋對腳

可能你隻仔多肌肉

咪係
將d罐換曬做主食罐咪得
咁鐘意餵罐餵飽佢

貓撚狗就見得多
𠵱個竟然狗恰貓

自己食晒啲罐頭 等屋企人喂唔到

佢食個一個你食一個
喺你屋企人面食

好撚肥

我個隻減肥 愈減愈肥
6kg變7kg 點搞

帶你屋企人睇醫生
睇人果啲 唔係獸醫

轉食啲健康罐罐
Thrive 果啲

食少啲魚，貓食太多魚會肚柯唔知點解

我隻貓都係食Thrive, 想問你係全日1.5罐就夠？

上面睇到有人早晚各兩罐total一日四罐咁食得嘅

喂一罐就叫佢哋拎$100出嚟，預備做睇醫生資金，
貓貓好彩無事就用嚟買玩具

貓：寧願肥死好過餓死

我隻貓係一日一罐加一餐蒸雞胸鮮食
如果齋餵罐應該要一日兩罐先夠？睇返你隻貓幾大同埋重量。

同佢玩做多啲運動
依家每晚都要陪隻貓係屋企跑，攰到仆街

我隻貓8.2公斤一啲都唔肥

買主食罐
我隻貓日日罐頭撈乾糧

肥到個腩吱晒出嚟
太重係咪會影響到啲關節 仲係咁餵好難唔肥

每日食1.5罐+長放半碗乾糧，俾佢口痕時食下乾糧

其實主要睇貓活動量/需求黎決定食幾多
但一日4罐會唔會太多

無錢就咪養 唔好揾咁多借口

我隻貓由細到大都係食主食罐 唔食乾糧 好健康 仲要水份夠 從來無腎臟尿結石問題 其實食罐係好過乾糧

我屋企幾隻都食開thrive ，汪喵，monge 同埋fussie cat 金罐

應該係喎
抱起佢好墜手

肚無毛點解決？我隻貓都係，搵唔到壓力源

我隻貓一日一罐 加乾糧都肥唔到 好瘦

帶你個妹睇獸醫

是咪橘貓？橘貓好易肥！

貓: 冇罐罐 我瀨毛

加菲貓咁款

你隻咩貓

好L肥美

帶佢出街幾個鐘，話睇獸醫，獸醫話隻貓痴肥要減肥，再唔減會有患病風險，完。

我隻貓從不食零食、罐，只食乾/生肉，每日計好哂代謝率，唔會食過量，英短銀影女3.5kg

唔係你想點
由你養佢第一日開始 佢下半世就注定係咁過㗎喇

其實亁糧仲肥

好得意

其實真係好難
好多屋企人都係on9
我養兔仔 明明係要主食乾草
阿媽好鍾意比生果佢食
叫咗好多次唔可以
照比
搞到佢唔肯食草
磨唔到牙
牙太長 生膿瘡啱啱做完手術
（total幾萬蚊）
手術完佢都係照餵我屌佢老母

me隻貓8kg

我果隻唔用罐溝水就唔飲水。。，

總係有啲戇鳩仔覺得自己養到隻貓癡肥咁就等於好成功好錫隻貓

我嗰隻一日三罐 喵多兩喵仲會開第四罐

6公斤都叫肥

直接轉全濕啦又唔洗驚佢飲唔夠水

FYI 兩隻貓，平均一隻一日食一罐165G，3.9kg/3kg，睇落唔肥，抱落少重

成個人樣咁

鍾意肥貓嘅人到底係鍾意啲乜野
肥嘅貓又唔健康，又行動不便，又唔靚，可能會早死添
真係鍾意嘅話，唔係會想佢健健康康咩？

+1

只能夠講有一種餓，叫做「阿媽覺得你餓」

你隻貓有冇嚇親獸醫

寫份report
搵日買個projector開個meeting同佢地present
同佢地講 隻貓真係唔撚可以咁樣食罐頭

最理想既貓生活就係咁
你估香港好似外國適合周圍走咩?
香港流浪貓，唔係比車撞/比毒死/病死/比變態佬捉去虐待死，有幾可有5歲以上命，可以頤養天年
連登仔成日吹奏要自由最好，真係好天真左膠有感而發

喂你老母呀
係餵

殘體字上熱門

汪喵星球個挑嘴罐都係主食罐 我諗岩你隻貓食

我阿媽又係咁，
直至有次同佢講
「佢有病有痛我唔會出錢帶佢睇醫生 係你地一手一腳做成 自己負責返」
之後先有減糧減零食
當然，講姐

呢個先係貓嘅natural diet
啲罐加啲菜同榖物都唔知做乜
明明貓就係obligate carnivore唔需要呢啲filler
有肉已經夠做

我隻嘢6.6 kg,減極都減唔到
可以點算。
佢已經係周圍跑加少食多餐

解釋比屋企人聽佢癡肥

我都買開汪喵 怪獸部落都有 我隻貓咪食到japjap聲今朝仲食得太急嘔晒出黎

錄低佢咪得？

佢好撚肥 淨係識瞓喺度

其實你有無諗過佢想點。 你對佢好好 所以就鎖住佢一生一世喺間屋入面，就真係對佢最好嘅咩…

子非魚既野冇人駁到既
不過以人既觀感睇：比車撞/比毒死/病死/比變態佬捉去虐待死一定慘過比人養好食好住既貓
將心比己姐
當然，連登仔死要話自己知貓點諗，我都駁唔到

真心戇鳩

你又知，隻貓唔舒服會唔會同你講？

隔水蒸熟

睇黎你屋企人好憎隻貓，咁食法靠害
未老已經有病

其實無乜問題 依家我屋企個隻日日咁食都食左10幾年

你呢個講法咪同街邊啲阿伯話自己日日食煙食足60幾年都未死一樣
唔等於咁樣冇問題

咁你買主食糧比作佢地餵啦

加菲

餵

點解唔轉食濕糧 咁咪唔會食多咗

個衰妹好高竇

第四張好樣衰但好鬼得意

我以前在外國生活的時侯屋主也有養貓 而且關係也算不錯
除了食飯和睡覺的時侯 他們通常也不太會留在家的. 你知道白天和夜晚他們最喜歡在那些地方玩 如何找朋友 會同咩動物打交 點樣帶女番屋企. 當他認定了和你的關係後 你知道他們會點樣回報和保護你這個成員嗎...
你養的只是在你慾望下擺佈的生物, 和我理解的貓是不太一樣的 好嗎

外國還外國
香港還香港
你將人代入你段野入面既貓都完全適合

物似主人形，懷疑樓主平時吃好多
搞到隻貓學晒

我明啊
最後食到腎病走埋

你唔識同屋企人解釋?

咁樓主平時點餵？幾耐食一次罐頭？

日日零食罐真係等收皮，死都要餵零食就叫佢地買D健康D架啦

同佢地講隻貓指數超標，佢地再咁餵會害死隻貓，係殺貓兇手

利申：差唔多情況，講完之後大家都合作左